# Primer 3

1. Prepraviti klasu Klijent tako da implementira interfejs Runnable umesto da nasleđuje klasu Thread.
2. Prepraviti main metodu tako da se instanciraju i pokreću nove niti za svakog klijenta.